<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Gerardo Sánchez Alba</title>
    <link>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Gerardo Sánchez Alba</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Mi visión de lo que debería ser la Cultura del Desarrollo de Software Para mí la cultura de un desarrollador de software debería ser una en la que los valores de compañerismo, respeto, responsabilidad y honestidad permearan a la institución en la que se desenvuelve. Permitiendo al desarrollador tener libertad de hacer uso de su horario de la forma que más le sea conveniente, siempre y cuando los plazos, bien definidos y realistas, se cumplan; y que se le dé libertad creativa y de opinión para nutrir cada proyecto del que forma parte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Experiencia en LaunchX</title>
      <link>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi experiencia en LaunchX Hasta el momento, he aprendido muchísimas cosas en este programa, se nota mucho el empeño que los Mission Commanders tienen para preparar el contenido que nos brindan el cual me parece acertado y suficiente, como introducción, y adecuado para que con las prácticas nos quedemos con la espinita de seguir aprendiendo más a fondo las tecnologías que nos presentan.
En el pasado ya había intentado aprender por mi cuenta sobre Desarrollo Web, pero únicamente me disponía a realizar tutoriales en Youtube sin verdaderamente un objetivo específico a conseguir, por lo que, al no aplicar el conocimiento que estaba adquiriendo, lo olvidaba rápidamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Experiencia en LaunchX</title>
      <link>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/post_githubpages/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/post_githubpages/</guid>
      <description>Github Pages Github pages es la herramienta más sencilla y directa de desplegar una página web estática. Esto es, una página cuyo contenido es fijo.
Para hacerlo basta con seguir los siguientes pasos:
Cómo desplegar mi primera página web 1.- Crea un repositorio de Github Primero que nada, es necesario tener un repositorio de Github en el que tengamos versionado nuestra web.
Este debe contener los archivos Html, CSS y JS necesarios.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
