<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Gerardo S치nchez Alba</title>
    <link>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Gerardo S치nchez Alba</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Mar 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://gera097.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Mi visi칩n de lo que deber칤a ser la Cultura del Desarrollo de Software Para m칤 la cultura de un desarrollador de software deber칤a ser una en la que los valores de compa침erismo, respeto, responsabilidad y honestidad permearan a la instituci칩n en la que se desenvuelve. Permitiendo al desarrollador tener libertad de hacer uso de su horario de la forma que m치s le sea conveniente, siempre y cuando los plazos, bien definidos y realistas, se cumplan; y que se le d칠 libertad creativa y de opini칩n para nutrir cada proyecto del que forma parte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Experiencia en LaunchX</title>
      <link>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi experiencia en LaunchX Hasta el momento, he aprendido much칤simas cosas en este programa, se nota mucho el empe침o que los Mission Commanders tienen para preparar el contenido que nos brindan el cual me parece acertado y suficiente, como introducci칩n, y adecuado para que con las pr치cticas nos quedemos con la espinita de seguir aprendiendo m치s a fondo las tecnolog칤as que nos presentan.
En el pasado ya hab칤a intentado aprender por mi cuenta sobre Desarrollo Web, pero 칰nicamente me dispon칤a a realizar tutoriales en Youtube sin verdaderamente un objetivo espec칤fico a conseguir, por lo que, al no aplicar el conocimiento que estaba adquiriendo, lo olvidaba r치pidamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gera097.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Me llamo Gerardo S치nchez Alba, tengo 24 a침os y estudi칠 ing. mecatr칩nica 游뱄 en DICIS y soy de Salamanca Gto.
  Me considero una persona a la que le gusta mucho y se le facilita aprender cosas nuevas; el cual es uno de los motivos por los que escog칤 mi carrera, ya que involucra la relaci칩n entre diferentes disciplinas de la ingenier칤a; y por lo que por mi cuenta he aprendido sobre programaci칩n de microcontroladores 游눹 usando C , impresi칩n 3D 游븱 y An치lisis de Datos con Python 游냀游냪.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
